中立撚/藍屍有咩感受

當初唔反抗港共政府 依家真係自食其果

有咩其果??
多得癈黃攪到香港咁亂, 遊行互傳大爆發

Blocked

同過我阿媽講

佢反應係：而家唔係怪邊個既時候，同心抗疫好過啦

所以講你唔使指意藍絲會轉軚反政府

曲直都分唔倒?

起咗佢底啦

曲乜鳩，依隻一早block 咗

講多兩句佢會同你講：你被人洗左左腦啦，咩都扯上政治blablabla

黃屍有咩感受
當初話解放軍都唔驚
依家街都唔敢出

同路人做咩都撐 厠所食著飯撑

佢地會意志堅定信fake news
信遊行大爆發，信初選大爆發

都唔知邊個先係唔識政治，政治就係眾人之事，每個人只要生存係呢個世界都受政治影響

廢～癈？中文都唔識，你就廢！

除左免驗毒 輸入病毒
好懷疑腳安法三百幾萬人簽名搞到社區擴散, 所以咁多中老年群組爆發

癈都唔識想串人

殘癈無腦黃既癈
你鐘意形容自己做廢物都可以既

台灣人好耐冇戴口罩喇喎
今日係街食左飯未啊

相信政府

Blocked!

佢地眼中政治係好離地﹐咩都涉及到高層權鬥同利益之類

又一隻 藍屍狗記住唔好去咁多飯聚群組

但最黃的地方爆得最勁，屯門，沙田，慈雲山，黃大仙

五毛狗縮返入你老母個閪到啦

88 黃癈蛆

黃癈蛆番去輪廻下世做真曱甴啦

垃圾黃屍最支持政府抗疫, 依家有咩感受